「出發去睇流星雨喇！」

你地有冇人ig fb好多fd去晒打卡話睇流星雨但影返黎既全部都係日出相

風再大又怎樣～

Pish

相機影唔到星